asso一問社科gpa最低幾多入到ugc？

某大專院校，第一個sem gpa得2.8
下個sem已經準備的起心肝努力讀書噶啦

巴打 盡力而為啦
盡咗力 入唔入到就睇個天啦

hkcc?

過3.0多啲

留名

如果poly city要幾多